愛丁堡後面喇叭壞咗阿

2030愛丁堡後面喇叭壞咗阿
嗌咗20分鐘喇
前面手足幫手反映下